元朗 激進港獨分子

愛國愛港鄉民扔屎無可厚非
好擔心有激進港獨分子用毛主席同李同志幅相嚟擋屎
我接受唔到